寫左首Rap講返成件事

香港人好善忘
10日前香港人被警察打到咁樣
今日已經有人話圍警總係唔人道
文宣既各位手足加油!!!

push

麻麻地。 不過respect

wt msg u try to express

想講返成件事